點解總係有啲戇鳩仔鍾意講「我朋友重勁呀！...」？

有冇試過遇過𠵱啲人？當人哋享緊一啲自身嘅經歷嘅時候，某條友總係咁啱有「朋友」經歷過相同嘅情況，而且結局一定係比其他人嘅更「勁」

係呀，你「朋友」好撚勁呀
人哋話自己試過2日唔瞓，你就話你個「朋友」重勁試過一個禮拜唔瞓呀
人哋話自己操咗肌肉三個月開始有少少成效，你就話你個「朋友」重勁操咗三個月就肌肉爆棚
人哋話自己打機中咗一啲好撚稀有嘅寶物，你就話你個「朋友」重勁呀，前個幾日連中幾次添呀
但個寶物明明出咗唔夠一日

根本𠵱啲戇鳩仔就係唔抵得自己廢過人，見人經歷有趣/覺得好勁就眼紅，死唔甘心噉
但自己又駁唔到，於是就不斷作個「朋友」出嚟，為求平衡下自己，自我感覺良好，等自己冇噉柒

好心啦，就算真係有個位「朋友」呀，噉都係個「朋友」勁啫 講到好似關自己事噉，唔好噉樣衰啦，你係威嘅，就用自己嚟講啦

我朋友既程度仲勁過你朋友

我朋友仲勁過俾你朋友勁過果個朋友

操肌個到
諗起之前都係啱啱開始操，同另一個fd傾緊點操個時有條友話：「你地都操緊呀？搵日得閒跟下我去做啦，等我D fd蝦下你地，你地推幾多呀？我個fd推XX KG呀 」
問佢推咩佢連個動作名都講唔出
同埋佢小肥

台灣不嬲都有

呢個term叫 強者我朋友😂

我朋友重戇鳩呀

你有冇答佢物以類聚

我朋友仲勁呀 佢勁到冇朋友